14：52 入大埔啊！！！！

入黎啊求下你哋
唔好令大埔變Condom盒

求下大家

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

光復福建！時代革命！福建獨立！